蘋果割唔割

唔割 但要屌

唔理想 必須改善 但唔割

割

但尊重佢曾經為民主左好多野

蕭生前幾年都講過

尊重蘋果但完全不認同佢地報導手法

唔係不割蓆不分化咩？

唔割，但小懲大誡，暫時停俾錢，下個月再檢討

大家講過核彈都唔割

唔好開啲咁既topic啦

要屌。就直接大大力屌